［長文慎入］ 練大隻！全部同我練大隻！

大家好，我地係易事健身 Easy Fitness。
我地係一班業餘健身愛好者，有男有女，都發過夢。
有感好多一齊發夢嘅，無論係學生定係大人，好多一睇就知冇做開運動，一係好瘦，一係偏肥。大佬呀！每次講到ENDGAME咁，但係你平時唔好好鍛鍊自己，點保護自己同埋身邊嘅人呢?

我地覺得香港健身風氣真係太差！我地想試下實行一個全民健身計劃！我地要你地一齊練。大。隻！

Q. 點解要練大隻? 女仔都要?
A. 有力先發夢搬得郁物資架嘛；
有力先carry到啲裝備架
遇到正面衝突，至少有個勢，即使唔夠揪，走佬都要跑得快啦。
所以，養成運動健身習慣非常重要！
香港冇軍訓，先天上已經蝕底啲。
女仔都會一齊發夢，就算你唔敢企最前，而69, 612係好多女仔的)，後勤都需要你撐住。
我地想各位會發夢嘅易事強身健體，鍛鍊體能，增強自信，比狗咬都唔怕！

Q. 咩人適合參加呢個健身計劃？
A. 我地目標係幫新手培養健身習慣，講緊完全冇接觸過健身，而平時又極少運動嘅人。
如果你係已經接觸健身一段時間但停濟不前，或者想操fit體能入紀律部隊（考狗免問，屌你老母），我地都會盡量幫你，但係優先次序會俾新手先。

Q. 駛唔駛收錢？
A. 唔收。完全免費。你想支持我地，可以加入我地幫手，或者課金去義士基金或傳媒。

Q. 俗語都有話免費嘅野最貴，點解你地唔收錢為其他人付出？
A. 如果你真係想問呢個問題，不如去問義士，不如去問一直默默付出嘅學生。
我地相信每個人喺各自嘅崗位努力，我地想有心人知道其實佢地並不孤單。

Q. 我乜都唔識，你地準備點教我？
A. 易事健身推廣健身風氣暫定有兩種方式
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
1. 推廣適合新手嘅健身資訊。
我地知道健身一大堆資訊新手好難消化，所以我地會預備由淺入深同埋有趣方式將有用嘅資訊講出黎。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
2. 一對一Remote Mentorship Programme
我地覺得健身冇一套必定正確嘅方法，每個人適合唔同方法同埋計劃。我地目標係一個Mentee配一個Mentor，幫你度身設計個人化嘅健身目標同計劃, 幫你由零開始慢慢學習同進步。萬事起頭難，我地覺得有個人一開始帶住你，可以走少好多冤枉路，洗少好多冤枉錢。

Q. 我係女仔，但係覺得問男mentor會怕醜。
A. 我地男仔教男仔，女仔教女仔。我地絕對唔會問你拎個人資料，除咗身高體重同職業等。你亦都絕對唔好向我地提供任何個人資料。我地希望Mentor同Mentee保持一個平等同互相尊重嘅關係。

Q. 如果我想參加你地嘅健身計劃，有乜野需要預備？
A. 刻苦，決心，毅力，意志，時間，精神同埋紀律。
你可以揀買啞鈴喺屋企練，喺街練，去康文，physical，或者clubhouse etc，點都好過你乜都唔做成碌木企喺度。

Q. 有巴絲問，熱狗以前都號召過人做類似野，你地同佢地有乜分別？
A. 我地只係一班小市民，連組織甚至團體都講唔上。我地只係想大家練大隻，保護自己同保護身邊嘅人，就係咁簡單。聽落好似微不足道，不過我地相信，每個人都係一個小齒輪，如果每粒小齒輪都可以更健康、更強壯，先可以推得郁大齒輪。

Q. 想幫手可以點？
A. 加入文宣組或者加入成為mentor。文宣組識普通製圖就可以；Mentor我地希望有健身經驗、知識同熱誠就得，唔需要好叻或者好專業，最重要係教到新手健身果陣點樣盡量避免受傷。如果你係健身老手，又想幫手一齊帶起健身風氣，歡迎留個TG傾傾。
（屌你班大隻佬淨係識嗌交，又唔出黎幫手，抵你俾人笑，係咪？想洗脫柒名就黎幫手操FIT各位巴絲）

最後，先小人後君子，希望你至少為自己定立一個目標。如果你就咁留低一句「我想減肥」或者「想練腹肌，食少啲有冇用？」我地好難幫你。
記住記住，我地只能從旁協助，你有疑問歡迎提出，我哋一定會盡所能去解答，但如果你期望我地比啲一式一樣嘅餐單你去跟，比幾個動作你去做，然後你本人唔經思考盲目咁跟，唔使點附出就冇啦啦變到好fit，sorry，你可以撳返上一頁，我哋幫唔到你。

任何嘅改變都係由你自己開始，堅持堅持再堅持，先會有結果。

我地依家啱啱開始冇耐，已經幫緊幾位巴絲設計咗Programme。原諒我地人手真係不足，暫不考慮落區健身。

如果你有決心作出改變，但又無從入手；或者你都覺得我地個概念好，想幫下手，不妨留低TG試下搵我地傾下，或者喺下面個IG DM我地，的起心肝去試下行出第一步。

最後最後，天佑香港，共勉之。

唔收錢架喎？
不過都多謝你推Post

邊間呀？有冇8折

人哋講到明唔收錢 樓上兩位咩事

利伸 唔識樓主

睇下內容先屌啦

其實你唔出公司名會好啲

費事畀人係咁講

如果真係免費發心既話 g持

我地唔屬於任何公司/機構
Thx for pishing

Sorry ,見到Easy Fitness 意為係公司名

推

Pish

推，隨住行動一路升級
除左文鬥都要有另一手準備

Nono 完全自發 多謝支持

推
普遍香港人都唔做運動，出街見到啲人手腳瘦都有肥仔波，後生仔都有肚腩

Push

易事健身 = 義士健身？

人地都話唔收錢又屌人

push
自己係屋企用NTC間唔中做下HIT其實有冇用？

幫推 支持
良好體魄先可以長期鬥爭

支持！！

走啦 又想教健身食女

死肥仔幫推

How to join?

推 ！！
做運動～保持身體健康！

人地都話男對男，女對女
定係你覺得教健身嘅都係gay/les

push

支持前日睇直播開鐵閘個時都係係咁大叫問有冇大隻佬

樓主係黑警小拳石個fd!

講多啲啦屌你

支持 推

健身撚表示G持樓豬

唔小心腐皮咗
支持！

又呃女屌 又氹女含

支持要鍛練身體 起碼都要能夠保護到自己先

希望你講嘅係真

Support!! 係一個好長遠既目標, 希望無論教果個定學果個, 都可以一直堅持到有成果!!

幫推
不過我都係一開始見到文章開頭個名
以為係啲公司宣傳

推，我真係好弱

熱狗4年前話體育救港比人恥笑

練跑先啦 認真

好同意，身體強壯，意志就更堅強

哋屎喇抽水

有無證據先，呢種指控好嚴重下，無既唔好亂講

推呀！我嗰幾次發夢對比其他發夢既人都真係瘦咗小小

點join

睇內文再留言好困難？

其實關咩事啊
練多啲cardio仲好
利申操開

屋企淨係得錏鈴，可調節重量。
請問可以點練？練幾多組，平時要食d咩，一星期練幾次好，有d咩動作可以練？

支持
全民體格升級

可能係分化嘅三毛

支持全民運動

雖然我唔知大家負皮 d 乜, 但係樓主個 idea 係好唔錯

我係零運動文員, 亦相信大部份人都係咁. 樓主可唔可以畀 d 新手指引我地點"的"起心肝自己操下先?

咩義士？你唔好亂講喎

喂 冇證據支持既唔好亂講呀 人云亦云產生既影響好大㗎

真心要 無論目的出於咩都好

練大隻體能好啲 對自己對身邊人都係好事

對面個個對手仲粗過你大脾

係好需要全民健身
你要發夢上前線都需要一個好既體質
手足們唔好懶

健身撚表示支持
希望有多啲人健身，健身風氣更加好
發夢時嘅狀態好啲

pish

香港真係好多有心人

幾時落街 想跟操
屯門友

Facebook有臉部辨識功能，記得要閂！

全民學習格鬥術/健身

想知有無得Check體脂 一直都想知有幾多%

想幫手
有牌
教拳 可以教啲技巧幫下大家

本身冇肉可以點增肌
雖然有腹肌但係好瘦

0乘以幾多都係0
唔知你係數學太勁定中文太廢

推！ 全民練大隻！

屌你唔收錢呀，香港加油

有興趣點報名喺邊度做？

係邊到操?

巴打不如開tg channel啦。始於ig有身份曝露問題。

有健身經驗, 無牌, 可以幫手督促mentor, 有無得申請?

g持

絲 有做gym但非專業 cardio多 番工前／放工後都會行山 跑步 帶cardio會唔會無用

不如唔需要器材既時候去公園教 例如屯門公園 踢走啲大媽！

非常贊成,推

？你傻咗

陰謀論諗
p pt試堂都係唔駛錢
不過之後困住你疲勞轟炸個d就...

冇做開運動 但唔係勇武

其實兩種都要
Powerlifting 果啲爆發力真係不得了

G慈

推？

幫推，真係練強少少唔好累隊友

壯我大香港。

做咗gym一年，唔大隻
唔知幫唔幫到手

同埋最緊要練體能 跑快d跑得耐d

鼓勵大家真係要多d運動
自己私下約d朋友游水跑步都好呀
成日同外國比較
大佬d外國人個個都習慣運動，牛奶當水飲

做咗大約兩年 可以點樣幫下手

.

練大隻不如練武術
見到藍絲都可以打柒佢

你識唔識㗎？

推， 練好體魄真係好重要

屌你係唔係果D死毒撚 好妒忌人地有女你冇果D?
食女都唔關你事啦

讚成

支持！！
推！

又免費試堂？ 收皮喇

加油！
身體好左先可以連續發夢

支持

健咗身兩個月，識少少想進步又想幫手，我真係好鍾意健身！

mk拎身分證個楝野
以前叫栢裕
而家...唔記得叫咩野，好似係xx坊
15F叫紐崔萊
自己門口轉右再轉左剷到尾
會見到有兩部機有得分析身體構成
玩個部機就有體脂check

唔駛同任何人講野
亦都唔會有人同你講野

伸利check過不下50次

走啦
咪撚發國難錢財啦
PT狗死撚開

全港18區團練

健身撚停滯不前想受下指教得唔得 利申 認真

有冇格鬥班

我都認我柒左，以為Easy Fitness係公司名，岀黎發財。

希望練到一拳一件廢老藍絲

撐

支持 有心比個plan叫佢上網搵下個動作 再落康文聽個野 就搞掂喇

熱血全民練功

支持！

有咩活動？

pishh

lm

要睇邊區先 g持

其實有心
公園仔d阿伯設施都夠

可以自己google囚徒健身
係家係公園都可以練
初步跑下步練下氣都得
方便發夢個陣跑黎跑去

樓主唔好理啲on9留言，係香港做好人都好難，支持你咁有心

想問野係呢個po 問定入ig 問你？

Easy呀？

己pm

其實開個tg會唔會好啲？

教self defence有用d.

你好熱狗 你都係收皮啦

加油

好 !
不過暫時未洗人教住
不過呢個post的確令我重拾操返既熱情

有gym底比較想要格鬥班

有興趣

How to join

ig 啲圖好頂癮
0健身經驗，我呢排每日返屋企前喺樓下兒童遊樂場做幾下引體上升，另外每日有做push up v sit，有冇注意事項？

多謝你哋

如果係真心嘅話 支持你地
幫你地做多d宣傳又點話

d gym 撚操到咁大隻又唔出黎幫手
全部哩埋哂一二面飲奶粉啊

好似佢咁咩都唔留意下就會喇

日日都練緊 但練唔到胸

Tg: hamster6666

有無體能班

推想試下改變，點做？

要開始做運動

啱，樓上巴打都有講，比資料始終有隱憂，但share下資訊自己做咗先

其實會唔會18區分開做好少少

考狗免問，屌你老母

同意，身體健康先可以同佢鬥長命

幫推，雖然我主張習武

健身撚留名支持

630見到有啲比廢老圍

連走佬嘅能力都無

嗰啲義士真係要鍛鍊下

做下掌上壓跑下步都好

唔係嘅... 肥婆肥妹我都歧視
因為肥係因為你懶唔做運動又貪心暴食

你不定做
食，訓，操
持之以恆
一定大隻到
本身我自己都係一個得110磅瘦到仆街既人
操左三年
上昇到依家160磅
雖然都仲係好瘦
但個人真係都厚左,有線條左
唔係話要操到好大隻
睇你個人需要
但做男人就一定唔可以瘦弱
大家手足要加油
你地好多同路人一齊努力

可以考慮加入一啲搏擊訓練或技擊元素

有無場地提供？

Support 但要fact check
有少少驚送頭

中共唔比香港人參軍就係驚佢地作反
搞到啲年輕人個個都紙咁薄
但希望你望到樓上啲留言都唔好咁灰心
依家港共玩緊白色恐怖大家都係小心啲
但我地都明大家都係同路人
守護我城

依個真

前日 見到有啲人話 「咩再唔咩 就無機會」
其實唔係100% 正確

後生仔有既正正就係 體力同時間
革命無可能一個月就成功
如果遇到困難 就放棄, 帶住犠性既心態去送頭, 甚至諗住輕生
真係唔係最好既方法

最好既方法 一定係同班廢中廢老鬥長命
用「鬥長命」去激撚死班廢中廢老先係上上之策
鬥長命 唔係齋坐喺度唔做野
係可以做運動去鍛練自己既意志, 身體對抗性 同 磨練心智
運動 仲可以減壓, 令你地忘記輕生既念頭

後生仔, 畀啲心機呀, 千祈唔好咁易放棄
唔放棄 先係真真正正對得住天上既義士

咪撚分化啦屌你老尾

發夢見到有gym撚出黎

如果跑步為例，會唔會18區分別set個地點set個時間，等啲人自動join？好似踢波跟隊咁，等新手有個鼓勵，唔好咁快放棄，交流吓心得咁

瘦底點增磅

Lm

其實個個哩類po 都講過 太易招鬼
寧願開po教好過

支持 但受傷風險自己衡量

唔同, 健身狗不嬲好多藍屍
藍屍自私自利當然唔會為香港企出嚟

啤酒肚點減 同埋想練大隻 一個人都好難搬得起鐵馬

4年前熱狗已經咁講

先唔評論賣唔賣廣告
健身風氣值得推廣 無論為自己健康定為保護人
更何況樓主唔收錢

有意想join 不過遲啲先返香港 幫推

多謝曬你地
可唔可以趁機問個問題? 我冇食開奶粉,平時做野既地方老細都會請食飯,所以未必咁易控制intake, 但我都有keep住每日舉下鐵做下HIIT。國難當前都暫時冇諗住健美住,只希望變更大力同捱得打, 係咪就唔駛咁care飲食? 唔該曬你

幫推

時機問題

嗰時對「用身體抗爭」既思想基礎未成熟
但依家就開始萌芽, 依家正正係好既機會

留名一身蟻

支持
但你唔好亂講野
我地連登全撚部都係鍵盤戰士
唔似香討bk班人會走上街頭咁有心
當然喺屋企hea得耐做下運動都係好事黎

推 練左基本肌力 之後方向應該去練下跨欄之類
對發夢好有幫助

推！！多謝你地

食得夠 操得夠 訓得好 一定增到肌

利申 50kg操到依家72kg 加油巴打

練緊

分你老味啦
我識果幾個gym 撚日日與世無爭咁係ig po 肌肉
成班健身唔健腦
野餐？夜訓消肌啊

屌你班撚樣睇撚哂人地內容先comment 啦

健身救港

耳屎健身
有别傳統舉鐵練肌肉，改為舉耳屎
安全又環保

支持
發夢見到7.1前面真係多左gym 撚

健身要快啦 冇做開運動嘅頭幾日實痛到pk 趁呢幾日冇乜嘢做好練啦

毅進math grad?
應該好熟毅進制

一個練好易好快無曬目標好易放棄
如果18區都group都一班人大家互相扶持互相提醒返大家嘅初衷同目標係咩會比較長久啲

用tg

Support幫推
做開健身，e排叫身邊朋友做多d運動
做運動仲可以減壓

我多左運動習慣性，體格的確好過幾年前

好野 多謝ching

同問
推

二人同行 有冇得一人免費？
想同大波女友瘋狂做gym!

支持！你地好有心

雖然唔會join，幫推下

佢地果種操法救撚到國

推下先

港*

support

對 講左好多次 公開招人一定招到鬼
網上大把片 或者係度開po 教好過

有無女教我
毒L一名

練cardio 做排骨?
黑警扑落黎骨都斷

自發做效果差好遠。 要執姿勢

希望18區都有人帶領
甚至最好每一個區選細區都有人帶做運動

我想join
有無唔洗控制飲食方式嘅健身法

唔好咁諗，恨錯難返

唔係追求極端健美個d
飲食可以先唔郁
做運動先

打好個底
之後慢慢增肌 / 減脂個d每個人都唔同

義士健身

想幫手 但自己唔係玩開健身不過打開拳 MMA BJJ 泰拳 唔敢話自己係高手但一定用得著

組織義軍?

屌你 正呀喂
想報名了

你識條春乜，人哋毅進制計人數果陣我哋仲發緊夢

sorry 巴打，原諒我黎潑冷水
呢的時候唔適合推廣任何要出面既活動，如果真係有心，或者請你地係3個月或後，當情緒丟淡左再黎推廣

而且，萬望推廣期間不要使用「物資」，「抗爭」等等字眼，強身健體係為左健康，就好似發緊夢咁

HIIT

絲
想幫手帶團練心肺 以練跑為主
可以帶埋體能團

我以前都係由零開始 明白當中艱難 大家要一齊努力啊！！！！！

香港人最大問題唔係唔做運動
係食個到出晒事 事關中餐真係幾無營養
歐美啲人咁大份係因為佢地主食有一定份量既蛋白質
如果你本身瘦底又想真操 真係逼下自己食蛋 雞肉 魚肉依啲蛋白質

操方面可以試下做輕啲 感受下啲肌肉點活動先 (做任何動作 都要記得收腹)
胸同腳可以考慮下做掌上壓同深蹲
引體做唔到既 試下用啞鈴做划船感受下點郁先 ,
SERACH下家中健身已經好多教學片
加油 香港人

easy

推，返黎香港揾樓主

唔健身，都要做下運動。
我地要打長期戰，日曬雨淋，體力好重要，有咩事病左或者其他不適，點繼續發夢。
大家加油!!

即刻DM
想幫手教大家操，一齊操！
體育救世啊！！

新手想做gym

正評

大家有興趣都可以上youtube睇
姐夫（Jeff Cavaliere)
都幾全面 雖然有時幾冗長

但建立正確嘅健身姿勢係有幫助

一睇個名就知唔係公司啦

笑撚死
原來你覺得練大隻就唔會比狗扑斷骨
如果你係因為咁諗而去操
咁我勸你咪撚操
健身唔係玩哩啲

點解咁講?係怕食壞身體定難操?

FITTING TW 有人翻釋左佢好多片 (聽唔明既英文既話)

係咪繼續操增加完肌肉,個metabolic rate變高左,就算飲食一樣,脂肪都會慢慢唔見?

肥仔想收實同加強體能

只從返左工之後 就開始無運動

幾年後身型體能健康各方面都差左好多

發夢出去都幫唔到幾多手 最多都係企物資站

依家想每日抽15-20分鐘出黎做下運動先

一開頭做邊類型會好d

試過去跑步 唔夠10分鐘就KO
搞到跑幾日都已經無曬恆心同毅力

我想大隻

都係為左健身健心

我做開果個係叫HIT
都係差唔多嘅嘢 好似係

雞胸紅米飯

老老實實,Why not both

有氣有力點都比較好既

利申操開

想練體能但唔想練大隻，想持久啲

有心想學

記住申請體育界功能組別選民呀！

打泰拳+健身最全面
泰拳快上手，練心肺耐力，練抗打
- 一般最實用拳腳攻防
- 抗打包括擊打肌肉/踢撞手腳脛骨，有練過比狗咬都頂到一下半下
- 以踢靶/跳繩/HIIT練心肺耐力
+健身用最短時間增加肌肉量

同問 屋企得啞鈴
以前有做過排 啞鈴推胸 啞鈴擴胸之類
得開頭做有feel到肌肉痛
之後做做下就冇再感覺到肌肉痛 然後放棄埋
想問下其實係咪正常?

幫推，文宣方面有冇咩動作可以整圖比大家係屋企做？

唔好意思可能我地一開始冇超大字型

易事健身
免費
免費
免費
唔係公司唔係公司唔係公司
純粹想帶起健身風氣

G持

首先要跳繩，訓練協調同心臟容易走位

如果想參與一對一指導
歡迎留TG
我地會了解左你既日常生活習慣同目標之後
幫你整個簡單既計劃再定期follow up
無論你想減肥／增肌／純粹健康啲 都希望可以幫你達到目標
不過記得我地只係從旁協助 好多野都係要你自己付出 自己願意去做先有成果！

笑撚死

唔會

由於唔知你本身已係鋼鐵人士定肥仔
適量運動係等身體變番正常先

正常減脂除了帶氧還是帶氧

講多次先

想學或者想幫手

請

你想了解又好，問又好，我地盡力

請唔好留任何個人資料，呢個時勢醒目啲

同埋唔好嗌交，嗌黎冇意思

跑步唔好諗住一步登天
跑到自己覺得少少辛苦 標汗 喘氣 咁就夠
每次都紀錄低自己跑速幾多
持續每日練 之後開始慢慢提高跑速

練好心肺先練肌耐力
心肺好重要！！！！

推
做gym風氣值得推崇

好

各位真係要健身，體力好重要

自己人唔好傷到和氣
我相信大家都係企同邊嘅
所以一齊齊上齊落齊健身

食多啲嘢 量多清淡為主

如果有join健身個d
可以玩d師奶機 / 單車機先

冇咪慢慢跑慢慢加上去
又唔係要1星期跑10k咁

求攻略

我都係

走啦屌你老母，男對男，女對女呀？定係你係狗呀？狗幫你唔撚到去黃竹坑啦

sor 玩左3年健身

我地只係一班健身愛好者
想大家無論男女都強身健體

你地強完身健完體想做乜我地管唔到

記得唔好講啲乜革命軍 etc
發夢都幫你唔到

我覺得可以開tg谷直接比人加入

唔痛原因其實係你肌肉適應左你活動量 人既適應力其實好強
如果你成日做 又唔加重或者加量 好快就適調到 之後你再做同樣量 只會幫肌肉充血
你係咪用BENCH黎操? 定就咁訓地板做

行一層樓樓梯都喘晒氣

練肌耐力啊！！！
唔好只係舉鐵啊！！！！

身體接觸少不免其實

練大隻只係起點，depends on 你係咪運動底
如果你本身係0運動超瘦底，咁你首要任務先至要練大隻

但真係跑7分鐘就頂唔順要返屋企頭又暈斷曬氣

我係咪應該繼續每日跑7分鐘先努力下

毒拎表示兩個都冇
係度發下up風先

咁事實係有gym撚出黎吖嘛

咁樣針對唔係分化係咩？

HIIT對於練體能／減脂非常有用
我自己係減脂期間 一起身飲杯水就做fasted hiit
幾有效
記得真係真係要Chur到盡咁做
同埋事前事後都要拉筋舒緩

但我地始終認為做適量重訓會更加好
無論係力度、運動表現、各肌肉協調等等
膚淺啲講，個人望落大隻啲呀 至少有個勢呀係咪先

不如你留tg俾人add你啦

全力支持啊！！！！
無一個強健既體魄！
點樣拯救香港？
用肌肉黎打敗政權！！！！
One punch!!!
Ig 已DM 可以幫手教，一齊操！

我耐撚過你

可以留TG傾
或者follow我地個instagram
我地會定時share 健身同飲食相關既資訊
多謝支持

推撚爆你個手瓜

搭單問有冇tg 可以約出嚟一齊跑下步練體能

利申有做開運動 唔大隻

今日要做gym
示威？不了
係咪想咁

仲有成日都話香港唔值有得民主
正正係因為有你依啲咁嘅人

0蚊你想點折都係0蚊

超級同意

之前一直想搞，但係好驚有鬼
所以我地會將全部人嘅privacy放第一位先

堅持吧巴打一開始10分鐘攰到唔想郁係正常的，諗返以前中學pe堂就知
重要：一定要warm up cool down拉筋，如果唔係第二日會復原唔到
跑跑吓冇氣，可以轉競步咁行，唔好跑吓停吓
個人認為夜晚跑會容易啲堅持，尤其宜家夏天，要搵適合嘅時間/天氣
上網求其搵咗條link，你參考吓
利申：瘦底跑狗，慢慢培養到你會發現跑步好開心

肌肉能直接保護骨頭、關節，可以減少受傷、使反應更靈敏

玩咁耐都唔識, 我勸你join 樓主再學過

我地幾位都要返工（唔係做健身狗）
大家盡量

我地再慢慢覆

我地都係第一次搞呢種programme，做得唔好歡迎提醒我地

DM左

因為人手同私隠問題 （屌呢家風頭火勢）
暫時唔考慮落區
睇下之後點發展 到底有幾多人真心想操
多謝你支持

多謝支持，我地人手唔多，覆得慢的話唔好介意

其實健康台都有好多post
睇晒慢慢消化都唔會差得去邊

自己用幾張凳仔合埋做張長凳
btw thanks巴打
係時候要拎番個啞鈴出黎了

支持 有心既ching可以一齊做
大埔做開

最大問題係恆心

自從join左健身個d
啞鈴封塵

屌你老母，平時就話人地外國健身風氣好，而家有人推動唔撚洗錢又屌，掙氣d啦，唔係要你健美呀，起碼練返好個體格佢啦

G持
利申: 平時有健身+有發夢

熱狗係好多年前已經做緊體育救世

毒撚唔想出去健身
情願自己哩係屋企做

唔小心負皮咗
介唔介留tg? 我可以幫手

我屋企有個磅可以量到 但唔太準
最準確始終係雙手握實嗰種磅
見其他巴打有試過淘小米磅 但我自己就未試過 所以唔可以作準
比張圖你參考下：

無知一問-->

我地絕對唔會問你拎個人資料，除咗身高體重同職業等
<-- 點解要知職業呀?

啱呀, 有冇教練有冇場地唔係最緊要, 最重要有恆心

小心仆親
如果唔係訓地下 建議你將個行程加長
姐係你訓係到 你手(爭)位係低過你訓係到個水平 小小
咁樣可以將胸肌拉到最盡 感受度會好好多(PS : 會比較易受傷 所以 僅記收腹 回落黎個下啲力都要控到盡)

唔緊要，上YouTube 大把教學片，做下bodyweight,最簡單掌上壓，深蹲開始

支持樓主
前排減肥都堅持做左幾個月運動
覺得瘦左啲同多左啲肌肉
但係去左幾個旅行瘋狂食野無做運動又肥返啲
最近成日去發夢又攰又無心情做運動
係時候為自己同為香港操返fit啲

又唔好跑7分鐘就返屋企
慢慢跑 keep住慢跑至少20分鐘
點都好過你爆完7分鐘就返去

fact check左先。
易事要健身，依點絕對支持

剩係可以dm問野？
你地會唔會開班

叫做有街去
自我感覺良好d

TDEE

OFFICE 工同地盤佬每日消耗都唔同

幫推 加油

今日要示威
做Gym?不了
應該係咁

走啦, 文盲上論壇。

八月尾先番香港 有冇得late john
一跑就喘氣 好想練氣練大隻

推你

咁你都要擺低TG架...

"（考狗免問，屌你老母）"

ig dm換tg
好似係

想發夢一拳打到狗訓低，要練到幾大隻

飲食係習慣，健康係結果
習慣左嘅野好難改，發生左嘅野就要額外付出去補救，唔講健美，就咁要一個健康又fit嘅身體，最基本都要均衡飲食多做運動，何況要一副比普通人強壯嘅身體呢

香港人真係加油練身, 單薄做咩都難成事!

利申: 練緊dirty bulk(變肥仔)

（方向整理）唔好比社運停落黎！！！

唔好介意我直接
你要做運動嘅，依家已經可以

咗我地先

小弟都上緊班
但係願意幫手同新人練 想加入

[black]我知大家好驚鬼 我地仲撚驚

你可以用假ig follow 我地dm
完全冇問題唔洗擔心[/black]

樓主可唔可以同大家健咗心先
唔係講笑，講咩健身唔健心
係講大家冇恆心真係玩唔耐
一個星期就打回原型

Why not both?

無論增肌定減脂 都係嗰句
食夠 多操 夠訓

你每日操幾多？
食幾多？已經食好多，但你有冇計過？會唔會係你以為你食好多，但其實唔夠？或者食唔岩？要食足夠既蛋白質先可以支持到肌肉生長
有冇足夠休息？最好有7-9小時睡眠 而且唔好太夜訓
以上有冇做足？

要推廣健身

我都算有做下運動 但仲係肥婆
其實肥啲又唔代表啲乜既..好努力減肥㗎喇

留TG 我地會透過TG聯絡
根據你目標同生活習慣比個初步計劃你
再定期follow up
如果暫時信唔過我地 follow ig 先
我地會定期share 健身／健康飲食資訊
覺得時機來了再搵我地！

保護到自己先保護到身邊既同伴

支持
全民大隻化計劃

推，呢樣真係好重要
受到6月啟發，我都開始去游水做set

未睇完 推咗先

推，題外話有無兄弟有興趣一齊約跑同鍛練？

搞清楚您地係想做乜嘢先。

如果係想自保，跑得快閃得快，您地齋練體能係無問題。但如果您地係想應付將來更進一步ge昇級，我諗您地仲要學多啲嘢。

多謝你意見
我地覺得透過ig share 相關資訊最多人可以得益
咁多位可以將ig set private呀！保護自己最重要

每日0操但係有做運動
一日兩隻蛋
訓得都夠既

武術jj可以幫手

想請教下飲食餐單得唔得

唔收錢

有咩問題，動作指導，飲食心得

歡迎問我 ，跟操就睇下有冇緣

你講得"算有做下運動"
即係你都知自己d運動係流流地
咁唔好問點解自己仲係肥婆啦

好過乜撚都無做啦
唔使咁偏激架喎

保持疑心姐
好事黎

想知衝果陣班大隻佬去哂邊

考緊NBFA 教練牌，有冇野可以幫手？

原來係咁安慰自己既
失敬失敬

拿 0.3$ 呀 攞去啦

不了

我記得舊登時有人出 post 好似打機咁有攻略教人健身，你地可以參考下

大概印象：
eg. 做10 set 新手exercises 都應付到就升 lv 做下套 exercises，再應付到就下套，方便D人知自己水平係邊，同點進步

有用冇用睇你目標
我地希望全民透過健身變得更加健康有力有自信
有做cardio當然係好事 可以練氣練心肺 十分重要
但我地提倡健身係因為大家可以變得有氣有力
改善體態 增強體能 望上去唔好太瘦弱
加入適當重訓先會變壯！
所以你可以KEEP住行山跑步 完全唔需要刪減
但如果時間許可 可以試下增加重訓日子／重量

我地唔係提倡只舉重完全唔做有氧
而係覺得太多人以為cardio is king
完全忽略左健身可以帶來更大既好處
重訓練大力 練肌耐力 同時做有氧練心肺
兩者均取其優 何樂而不為？
絲打加油！

唔講真係以為你180 八舊腹肌
佩服佩服

幫手教有冇問題
利申 8年泰拳經驗

好多巴打問好specific 問題
唔好意思太多回覆我地可能答唔曬

我簡單整合

我地會幫每一個易事度身設計一個飲食+運動plan
配合返唔同人嘅目標，例如減肥/增肌/練氣

但係記住，暫時所有野都係新手向，就算我依家教DOMS、HRZ、RPE、super set，新手都未需要去到呢個level，所以各位健身高手黎幫手的話，盡量唔好set 太高standard 俾mentees

飲食方面會講營養攝取同埋需要避免嘅食身

運動方面無論跑步、hiit、重量訓練，或者任何其他適合新手嘅訓練我地都會包涵

其實我地開post 前都問過唔少巴打意見，甚至有巴打話肯幫手教MMA!

不過都係果句，我地慢慢做下先，如果做得唔好請話我地知，多謝支持！

肥仔得唔得

我地暫時會透過TG同大家聯絡
你可以set everything private
到時覺得我地煩 覺得我地係sell 你 (而事實上我地都無咩野可以sell你..)
大可以block我地
多謝支持！

唔係我地強項

不過我地覺得健身要健埋腦，如果唔係就變果隻小拳石咁

never skip brain day!

加油加油！

我地暫時唔會落區
但如果有興趣帶人一齊做尖都可以留TG聯絡呀
我地都唔係專業健身教練 只係自己開始做然後慢慢研究 共勉之！

建議ching開個tg group
透明度高d大家都放心

支持下～又想問下ADVICE

健身撚表示支持，有需要我可以幫手

全民健身！支持！

歡迎 可留TG聯絡

8年泰拳經驗

啞鈴都可以玩到好多野，如果平時無做開運動。
其實做下squat, pushup, 再落街公園做下pull up都好夠，
最緊要係陪養興趣同有恆心。
等你有運動習慣再講飲食，因為長期既健康飲食對香港都市人黎講都幾麻煩。
以上係個人意見9up

絕對明白
我地自己都好拿驚其實
所以絕對唔要你地個人資料
只用TG聯絡
可以follow 我地ig ( set你自己ig private先!)
睇定啲再作決定 多謝你支持

呢個Post見到幾多撚樣係字都唔識睇曬

兩邊都得
請體諒人手有限 IG會快少少少少

練下跑都好，比狗追都走得快d

如果我係黑警 呢度係間接起晒大家底
教番d野Private 自己小心

操開 想幫下手 義教得唔得

玩左健身好多年, 想教下, 唔收錢, 有興趣可以搵我.

留名 係屋企可以點練

健身撚表示可以幫手答下問題，不過一對一metor program未必抽到時間

平時有無做開運動?

以武制暴

其實熱狗嗰套體育救_個idea我好buy
但係真係人既問題搞到唔想去

the rock拍戲咁，大隻到可以用肌肉擋橡膠彈

Push up
Pull up
Dips
Squat
Lunges

再加入間歇短跑/循環訓練

所有野公園/運動場做到

唔係專業 不過有做開gym
希望幫手

乖啦唔好嗌交
我地原意係想推廣健身風氣
個個都大隻咪唔要人幫囉係咪？

你老母成班仔冇飯食咁推鐵馬仲細力過啲女仔
全部同我去做gym

岩啦，求人不如求己

只係教大家做運動 有咩唔岩

不過大家都set 好哂private 先

食極唔肥底可以點搞？

建議主力練Big3
對爆發力 肌力等都好有幫助
向心快練爆發
離心慢練抗衡拉扯時既力量
發夢個陣更加推得頂得

推返次先

好少

即係咩

屌 我似20-24....

上次雨革已經有人話要練拳練大隻
起碼狗狗忌你三分

香港人真係要做多啲運動
就算唔去發夢
人望落精神啲 又有吸引力
對身體都好啲

Bench press 卧推
Squat 深蹲
Deadlift 硬拉

唔洗太多動作
練好呢三樣已經夠你玩成世
改善到全身體能 力量

肥仔可唔可以join ?

女對男得唔得？

要練埋骨既抗打
肌肉大舊有少少用，例如腹肌無骨保護，好依賴肌肉
但其他手脛腳脛都要練，踢下野/搵啞鈴滾下
撞起上來難D骨折

幫樓主補血

雖然一兩個禮拜未必有好大變化
但係長遠黎講
對提升大家身體質素實有幫助嘅

睇完先comment啦戇鳩

幫推，
女
玩咗4-5年，
有公廁尖會員亦有康文
可以幫手

想問需唔需要女mentor
唔太勁但可以教下新手

我

有康文署證

jm

本身瘦得50kg到 想問平時飲食上要點？ 係咪一定要飲pure 蛋白質奶粉？

巴打，尊重一下自己先
一黎就鬧我地係鬼，對件事冇幫助
不如大家一齊諗一個方法，全部人都cover identity

我好撚大隻

留名 收工再睇

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

師傅明白了

我有十萬、有咩健身plan介紹

希望可以有人教我點操好啲

謝謝你們push

仲要健埋腦 有冇睇到我地ig pro pic?
健身為考狗嘅 真係屌老母啦
我地會再開post 講 多謝你

LM

講得好岩，大家要操fit先有力發夢！

老老實實 冇野係冇可能
做運動真係最公平
你付出幾多 未必得返相同 但一定有回報
只可以講你用唔岩方法 或者未到最努力

我都想變強

有無計過每日食幾多卡路理，
首先你要計自己每日消耗幾多卡路理，
再計食左幾多卡路理，慢慢就會肥。

下面條link可以參考下計卡路理

175cm 70kg 腰圍45定46
想減中央肥胖

廢青表示要練下跑
如果唔係驚比惡狗咬

咁可以每日做squat, pushup 同 pullup，陪養返對運動既興趣先。
如果pullup都嫌要落街太麻煩就凈係做squat同pullup，
如果你keep到一星期，可以再同你講下circuit training

樓主 我係尖撚
開過呢個po👇 入面有啲健身基本野
希望你如果下次再開po可以放埋落去#1 如果資訊有錯話我知 我改改佢

減肥/增磅 4 (Beginners' Guide)

樓主提下佢地記得睇曬成篇文
特別注意faq嗰度

唔諗住莊，但極度支持
小心啲，慎防有渣滲透
體能真係好緊要，唔係要你衝，剩係保護自己，曬完一朝仲可以跑跑跳跳無腳軟已經差好遠

其實係有持續瘦落去
只係睇唔過眼個巴打以偏概全

48kg男可以點搞
利申 本身少做運動

想減脂增肌 早餐食蛋食牛油果 午餐食紅米雞胸 夜晚一樣 每2日做3組hiit可唔可行？

推介youtube 健身channel:
kofgym(本土 講廣東話)

Jeff Nippard

館長 成吉思汗

#519

街頭門欖高呀
做得幾下pushup 半下pullup嗰啲根本唔會做到

每朝跑一跑 心理質素會勁好多

巴打可pm我

想問如果for發夢用
應該玩咩重量
而家玩8-10下/set
推胸140磅 10下
深蹲185磅10下
硬拉170磅 12下

咁樣算唔算弱

將第一行delete左, 大家會舒服D

冇錯，
班黑警係睇樣恰，你個樣夠惡，身型夠戰鬥
狹路相逢佢地會自己讓路

好
下個post 會咁做 多謝你

冇重量可以for發夢用

練就keep it simple
揀個重量你可以做10-15下嘅 (第10下左右開始要辛苦) 咁個重量就啱舉鐵重點唔係你舉幾重
而係個重量對你嚟講 有幾重
你要放幾多effort先舉得起
呢個係重點心態

同埋唔好同人比較
同埋弱唔弱要睇埋你幾高幾重

做下啲平常人都可以做到嘅街頭健身得唔得？
我見好多公公婆婆喺公園都會玩下推手機
只要設計嘅運動比佢哋強烈已經ok
街頭嘅好處係唔使去特定場所
同平時落街跑步一樣

不過等健身教練指點下，我只係俾個意見

而家搞到好似哈利波特中後期
大家一齊練習預備咁

btw 有興趣，想跟

操下盤，唔好咁易跌倒。同埋狗著full gear, 要跑得快過佢地，耐過佢地。

同意
不過街頭健身我地都識唔少人玩
有巴打玩到human flag
好撚勁！

講真 唔係串你
正常後生仔玩嗰啲老人家嗰啲根本冇意思
老人家玩嗰啲亦唔可以叫做健身 只係活動下關節肌肉 對力量同心理發展 我相信係無幫助
強烈而functional嘅一定係舉鐵 或者加上cardio 視乎目標

Pish
收左工睇details

呃蝦條既好方法喎ching

屌康民要上堂
on9康民

推，保護自己好重要!
睇隔離POST 見到個女記者俾個死仆街廢老非禮睇到好嬲

睇#519先

街健撚表示由零上十下引體其實需時好短
冇運動底個零月就得

仲有ohp

失眠撚冇得搞

一齊保護立場姐姐

點上手

同埋上Youtube睇多啲教學
e.g 健人蓋伊(比較濃縮) 館長(十分詳細)

一定要由輕做起
安全 做啱動作姿勢永遠係最優先
唔好年少氣盛追重 到時拉傷左仲衰

新手既話強烈建議揾有經驗人士指導

要記住
健身唔會令你一個月內變到勁大隻大力
但係會令你比一個月前既自己更加強壯
做得啱 食得啱 訓得飽 堅持

如果可以加入泰拳或者係加入正式軍事訓練更好， 教完變左資深既人再傳俾新下一代

體術 技巧 都好重要

想進步！
求contact

我理解
多謝解答
我只係想普及化個健身運動
因為落樓做個抗拒程度應該比出去特定場所做少
咁做幫助唔大，咁就當我冇講過啦

妹次都跳上去 但慢慢落
唔好睇少引體 有好多位置要注意 咁唔係會用錯肌肉

利申非街健撚

關我鬼事咩,去香討出lost啦

推 多謝你地

post

gym 撚支持
發夢見到人搬鐵馬欄杆 搞到仆街同用錯力扭親
發夢人有多啲運動力學既慨念 夢遊都冇咁易整親

啱啱入嚟嘅去#519睇post先 有好多資訊
如有尖ching見po有錯 勿屌太大力

pixel巴搵我？

估到你會出嚟

幾種方法：
1.跳上去曲手hold住，慢落（有幾慢得幾慢）
2.用拉力帶輔助
3.斜身引體

注意姿勢，直手上落先叫一下
最緊要係心態，好多初哥怕俾人笑，所以留力
唔洗理人地目光，望實目標努力就得
不出兩星期應該有6/7下貨仔

利申：過來人

有無巴絲真係留左名
想跟機但又怕比人呃資料

利申：肥絲

gym撚想做mentor點搞？
是咪ig dm?

食夠先
大把人都以為自己唔會肥

踢下野/搵啞鈴滾下
睇到都痛

想重d飲左碳水粉先

切勿 跟車太貼 wwoooo

有個pt問我係咪玩街頭

跟住我話mk不了

留名

推
個個聽到女仔話去做gym就叫我跑下機算，聽到都嬲嬲地，女仔唔好怕用dumbbell barbell!!!!!!! 有撚排都唔會變hulk架

女神真係好正

IG DM 咗我地嘅巴絲請耐心等候，我地會分工覆

留咗tg / 留咗言嘅巴絲我地會開完太空卡後add 你地

每日大約要做幾耐??

我之前做到十下左右 之後無再練 有無其他動作練上去

推！

戒酒先

酒精是我的好朋友

Ig dm左
等你地覆

用左假ac dm左係地個ig了
想做mentor的

示威者比人當狗
狗易啲扮示威者

的65kg咋
玩深蹲同硬拉玩到呢到卡左好耐

傳統泰拳/空手道都會咁練
可以搵塊毛巾隔住，按你自己能力加，用玻璃瓶打都得
你想自己控制範圍下痛，定一野俾狗咬斷
自己決定喇

即使少出街都要健身，個人都自信啲
無啦啦畀狗撩都唔撚怯啦

唔撚會硬過支棍
收皮
反應靈敏更加唔會有
如果係咁個個踢波既唔會練波走去操腳
最後
PT狗收皮

Support!
利申做開體能訓練
但係今次有家庭包伏
淨係做到文宣

點都好都會顯得做gym冇幫作
你個講法咪係最後乜撚都操唔成

普通一條槓已經做到好多野，公園都做到

留個tg 等add

大隻到啲腹肌擋到膠彈真係有人咁覆你
先唔講做到果啲人花左幾多心機
你估連登仔咁每日做一下就可以出哂腹肌咩

黑警VS排骨

文盲閪 咪撚衝出嚟柒啦

免費的午餐

幫推先
6月出去發夢操少左同訓唔好 已經瘦左好多

nike咪有免費健身app

小拳石黎想練腳ok?

推，強港必先強身！

支持
勇武既手足

全民一拳超人

包唔包埋食野
練大隻要食好多野
窮學生冇錢

要保護埋身邊嘅手足

全民去康仔

我可以答你，肌肉唔會硬過棍，練骨可以
你連到個骨質密度夠高，捱幾棍都頂到下
肌肉係輔助性質
你話練反應，打拳幫到你
練拳為主，做gym為輔
唔好屌咗先

樓主好波 我都覺要一定要操

呢個情況你幾大隻都還唔到拖

On9 你尊重下你自己啦 邊有話你係鬼
咪講左我意見 片，開po

我有做gym 但盲目做 唔識做
有打下泰拳 冇控制飲食

想大力啲同敏捷

想增肥係咪一定要做運動

我都係跟呢啲

然後自己再踩單車

@youmamag
等add

經過雨傘我諗都會有返意識
我連屋企人都唔會講有咩經歷
之前我家姐既老板仲周圍同人講參加200萬遊行
心諗定義左暴動就好易翻你舊帳
有d野參加過自己知好,咩相都唔好影唔好post,唔好同人講參加過
依個係保護返我自己既方法

遊行係拎左不反對通知書
而且出事亦都唔係遊行路線內
就算個單野政府死都要係暴動都同遊行無關

想幫手一陣TRAIN, 非專業

同意 其實係完全唔知點樣入手

對唔住我睇錯 原諒我地冇睇清楚

你講嘅方法我地明

我粗略地將可以幫到新手嘅形式分類成咁

indirect: 開po, 片
好處係全世界保密
壞處係好多人未必肯俾心機睇，或者唔明就放棄
同埋大家目標唔一樣嘅時候，未必搵到適合自己嘅片

direct: in-person
好處係mentee 比較容易學
壞處係危險、同埋唔係每個人都肯唔收錢幫手

暫時易事健身目標係兩者之間搵個中間點
我地想搵有唔同相關經驗嘅mentor 負責帶唔同目標嘅mentee，等新手可以有方向，同埋有人俾佢地問
重點係，我地要求所有人cover identity，保障雙方安全

希望大家俾啲意見我地

做運動肉緊啲，好似你肉緊包熱浪咁
梗係辛苦架喇，唔辛苦就返屋企食薯片啦

練跑都好緊要我唔要再有任何人因為跑得慢而俾人拉
Download一個叫 7 minutes 嘅apps ，用full body mode每日操3轉 (免費)
全民皆兵

你有無牌

cscs nsca

本身逐個POST睇緊都要插隊覆一覆你
唔好意思，絕對無
飲食係十分重要，無論你想減脂定增肌
其實原理好簡單
減脂（肥）＝攝取卡路里 ＜每日卡路里所需
增肌＝攝取卡路里 ＞每日卡路里所需
持之以恆 一定有料到
你想像下 你慢跑一個鐘 可以減到幾多卡？當你500？
你食一個老麥都差唔多8,900 咁有咩用？
坊間好多提倡少食、斷食乜乜乜黎減
你一開始食少左野 體重一定有跌 但你根本唔可以長期咁執行落去
咪會所謂反彈囉
根本唔會反彈既方法好簡單 睇你肯唔肯去跟咋嘛
最有效而且可以長期做既方法一定係培養運動習慣同均衡飲食
得罪講句都要 又想瘦又唔想付出 你一定不會成功

想學，有冇話咩條件先得

有PT牌，正職喺銀行做，雖然唔支持衝，但無論如何願意幫手免費教冇健身經驗嘅年青人

兄弟爬山各自勞力，無論如何多啲後生仔學好緞練身體對香港有利冇害

屋企有啞鈴 5月尾就開始玩到依家 手臂胸有小小野睇 6月發夢去幫手係真係唔同啲 依家諗住搵gum house操 但對機完全零認知 有無巴打知邊間會教你用

教左健身5年，有牌，有教一對一同group class
宜家讀緊S&C準備考NSCA CSCS,唔收錢想教一d玩開專項運動既易事，純粹學以致用，實際應用下，唔會出黎見，純紙上談兵，有興趣就番tg同埋講你玩咩運動

推！要好好保護身邊既人！

呢句真 搬物資同走佬都快d

有去開嘅fitness…幫推支持下

文盲都上討論區？
咁你同啲毅進仔有乜分別

有心

過瘦 點食都無肉
米8 58kg點算
想大隻啲

只有食唔夠，你試下一日六餐，餐餐都係肉菜飯，食到上心口都食多兩啖，維持兩星期，包重

試過 我會嘔返出黎
最重得60kg 再上就上唔到

我嗰時係set死自己一日內要拉夠二百下，但我每次都係得幾下貨仔，最後分四五十次先拉得完，拉咗幾個鐘
最緊要係持之以恆，而家我最大下數三十二下，二百下引體半個鐘應該拉得完練咗兩年到，俾你參考下
同埋你要預你淨係拉引體、做掌上壓係唔會令你變到好大隻，但會令你體能、身體協調勁撚fit，實用向，好適合發夢抗爭用，所以都建議大家放時間落去

口水佬唔知醜補充少少
增重＝攝取卡路里 ＞每日卡路里所需
重分為多左脂肪同肌肉增加(大舊左)

你不斷食食食又唔訓練舊肌肉
咁佢唔會大
多左既卡就轉變為脂肪係體內

但訓練，肌肉都唔一定大
要睇下食咩有冇適當營養去補充 / 供給肌肉增大
訓練程度如何

飲食要唔要控制視乎你本身既飲食已經係點
餐餐m記咪要控
已經正常均衡飲食咪唔駛
每個人都唔同呢d

有去開既沙田人士揮

手腕幾粗？
骨架細？

我6吋都可以64-65kg
慢慢增加食多d試試

sor記錯左
以前無知食奶粉食到150lbs
有肚腩

唔係 我一日本身都食開4餐
我食到嘔係一餐3到4碗飯再加2碗肉
我連肥仔奶粉都試過 但只肥肚腩

健身健心

有良好體魄 身體好 意志都會堅定啲

唔好剩食 要配合重訓加休息

肥仔(碳水)粉你飲佢叫既份量一半先
然後操
唔操梗係肚腩

證明真係有too long didn’t read嘅小朋友
亦證明你哋需要人搞宣傳，基本係bold邊啲msg

有做重訓 但係訓我都訓夠
但無做好耐 依家想做返但無肉無從下手

錯啦 係我操完除左無左個肚腩就無咩效果
有既 重左同手臂粗左 利申2年
但我無做半年就瘦返

多謝巴打 你地好有心

push i want

勸你去搵個PT guide 住你做
好多人話有做重訓 但係個程度係兩下掌下壓d 朋友

學生無錢去fitness join教練課程
我係去康文署到玩kbo

我都做到30kg單手
依家應該最多25kg

Pish
呢班連登仔有救喇

好想join
但未有決心做運動

有操都唔一定冇肚腩
肌肉用唔哂d粉既營養
就變左脂肪

回復之前既食同運動量
瘦番係正常既

你條撚樣
之前健身討論post講到明唔俾留tg做生意 你就係咁留tg
咪撚向度揾食

4年街健經驗我諗都幫到手掛我唔大隻不過會盡力解答有關飲食同form嘅問題

去開康文做
幫推

我隻手同你差唔多粗 但63kg
唔知你心態點 但我以前初初做
成日想一步到位 覺得自己太差 夾硬走去重磅重訓
得不償失 結果自己一係受傷用錯力 一係就冇進步兼唔想做
依家巴打有program跟 建議你再試下
有人帶好好多

點解日常喺和平時代香港都應該有「健身風氣」

無任歡迎！求之不得！請留TG

練緊
屋企舉啞鈴同掌上壓 引體
由今日開始練 大家加油

Tg: Joeau
P記可以帶下新手

即刻Dm先
再share畀朋友

做埋深蹲

想join

呢個真，唔好話大隻先，體能都要有返咁上下

推
跑兩步就扯親條筋啲人真係好廢

嗰個係我

講多次..
其實有一直瘦落去
係睇唔過眼個巴打仇肥婆言論
最肥試過80kg 而家60幾

健身絲

加油啊絲打

咩方法都好，都要你肯去做先有效
慢慢嚟，一開始跑5分鐘都好
最緊要量力而為，進步慢好過無進步

係有咩入門做會好啲？都係落街跑步？

記住登記做體育會，可以係功能組別投票

Push 大家都要變強

求入 gp 平時係灣仔練開

layman 求指教

班友正皮就識

我一個月前都叫過人

有幾多真係會做

玩開rugby

唔使呃，情到濃時追撚含添

推！！！！！

我本身開波20kg起步
慢慢做幾個月先到30kg單手
用錯力你會feel到
進步就有 但無我想要既身形變橫
同埋好難受傷嫁bo認真你玩咩受傷咁勁

屌你老母由你把口講出黎笑唔撚笑死人

用分身ac話自己教得好好 比人踢爆發爛渣
再去Facebook 地盤group R工開 你笑唔撚笑死人呀？
屌你老尾成個樣大陸仔咁就死番上大陸啦

萬事起頭難 多得一個得一個

一定要計自己嘅TDEE 之後就食你TDEE多200-400Kcal 仲有每日要食自己體重x2gram protein eg 65kg 食130g protein

體重用lbs計咪唔駛特登x2

如果我追唔曬post 話我知
巴打如果純粹想冇咁虧
其實大部份有氧運動都幫到你
慢跑、急步、遊水、行山、踩單車 etc
揀一樣你鍾意嘅黎做，最緊要係堅持

但如果你目標係比起唔做虧佬更加遠大，例如想練下氣
就要試下增加訓練強度
做起碼60%最大攝養量嘅運動，維持70%以上最大心率會更有效
當然，以上數字因人而異，尤其係年齡

我會推介你試下HIIT
一黎有效，二黎所需空間唔多，三黎可以喺屋企做唔需要睇天氣
好多巴打都介紹過，可以試下搵下
我地亦會試下整下相關文宣

支持
香港人加油
為長期戰做準備

我地都係試下做，如果有十個人有興趣
十個人入面有五個人肯跟
五個人入面有一個人肯堅持
咁我地都總算幫到一個人練大隻
而呢個人如果可以因為身體好咗，而保護到多一個人

我地已經好心滿意足

我地和理非只會唱聖詩

練拳好過gym啦
配合做一般body weight同cardio
短期成效高
Gym果啲無論健力定健美都係要好長久時間並持續訓練配合埋飲食作息先有效
抗爭要捱夜操條鳩

高碳唔係土問題 高GI先慘

食完中餐去操 好想訓

好嘅！唔該晒巴打！

想john，但無ig，又唔多方便留tg可以點
好唔鍾意連幫搬陣物資都攰幾日嘅毒撚身體

借個位俾更多人見到
人命可貴

各位想自殺嘅巴絲

瘦撚想join

有AASFP 教練証書

Sor 頭先躁左

Direct approach:
可以整件衫/痴張紙寫明義教健身
每次 1-3個人係公園操 日子耐左有人留意到就會埋身請教
但記住係為健康 強身健體 唔好交流政見

練大隻 VS 練大力，有咩分別

Strength 同 Hypertrophy 梗係唔同啦

咁即是你宜家只係還之前嘅債 加油啦

Btw都係我嚟

笑左

試下先

要大力係 肌肉事 定 骨幹事?

想加入幫你地手，已dm

強身健體一直係世衛推薦

小弟我玩左幾年gym 話fit又唔係好大隻果種 真係得個樣又好耐無乜點cut過 不過叫做有少少經驗想幫手睇下你點教人 做mentor又好 做mentee又好 幫到大家最重要

Tg msg完 個app無反應是咪正常

收皮啦，文盲

認真，想問邊到買果d可以到一路加鐵既啞鈴得黎又平？

留左tg 等你地add 定係要dm 你地

香討果班暴徒可恥

我地只會支持愛國愛黨和理非連登仔

記慣咗 sor9

推，做運動身體好

識powerlifting +bodybuilding

好奇問下 我自己有操開

但想再精啲 會唔會有人教

運動真係好撚要呀仆街，唔join 健身會藉，都自己操下

平時有做開
但係發夢原來仲未夠
想再有系統啲

普通運動鋪

肥仔留名

小小意見
個人認為注重體能方面比普通練大隻更重要
即係body weight既complex movement同短或長時間既跑速
eg burpee jump, 掌上壓, squat, 弓步跳

全部練大隻

見到太空卡開tg諗到d野

太空卡開tg
如果fbi搵tg，tg唔會將d資料比fbi就冇問題既
(隔離有個post巴打post野係fb中左招)

但如果tg or你用既野渠道係會比既
就要留意番
你用咩形式去online，可能會被record左你online既時間，IP

eg. 你用太空卡開fb，但用自己屋企wifi上fb
fb就有你IP，再同ISP查番就知你d資料
變左太空卡開fb其實冇意思

最安全當然係
新電話新tg ac太空卡
而上網都係用太空卡本身個plan or公用wifi or其他太空卡plan
完全冇野link到去你自己度
就最安全

多謝巴打提醒
好在我地愛黨愛國撐警和理非

好有興趣
唔計發夢 一直都想搵人互相鼓勵

G持
任何形式運動
總之強身健體我地都要做

大家如果對街健有興趣可以星期六日 4pm-6pm 去九龍城寨公園行下
果邊有班啊叔同後生仔玩開，有勁有廢有絲打
有心玩可以行過去問下，有個啊叔會好有心機教
跳繩，街健甚至射彈弓
最緊要係免費

有啲黃大仙區街健地點推介：

九龍城寨公園:每日固定時間都有人玩，輕鬆操又得，吹下水都得，有跑步徑，夜晚多靚女跑步

慈雲山邨配水庫遊樂場:齊設施，有負重餅可以用(要自己帶負重帶)，靜，不過多蚊同有時有狗屎味

聯合道公園:環境同九龍城寨公園差唔多，有得沖涼

馬仔坑公園:環境設施最好，有得沖涼，不過好多人
等等

另外我都啱啱開始操，平時都係黃大仙區果頭搵地方玩，見到勁人會r水吹
有興趣想一齊操可以留tg

做運動強身健體
無做開既唔洗問做咩好
開始落街跑步去泳池游水踩下單車又好，去康文署/私人做gym都好
踏出你地既第一步開始做運動先

我相信有好多香港人同連登仔係連正常既運動習慣都無，踏出第一步都係靠自己先
各位加油

會唔會有個tg group比班做健身既人一齊交流同約操雖然話驚有鬼

Lm
想好似美隊咁大隻

Add入gp再傾

等緊退役華藉英兵教軍事戰術

2014已經開始練緊

想join 點加入？

練功

我無野講
我唔解鎖
要搵律師
唔好恐嚇
我投訴你
我要飲水
我有權利

無夢遊証嘅朋記得
睇好自己張Sim Card
如果整唔見左就要去報失
費事有夢遊証嘅朋友出事搵你唔到

呢個真正係最基本要做既事

考狗免問

Billy的有氧格鬥操

巴打去邊頭操開?

薄荷驅蚊

其實健身po 好似一早有 宜家唔知

有興趣 平唔平得過 舒適堡先

學打泰拳！🥊🥊🥊

都話唔洗錢

支持
大家各自做自己最叻既事
互相幫助合作
先係公民社會

支持！推

多數慈雲山同九龍城

我平時頂唔順會點蚊香，佢果啲係蠓，好難搞

唔操肌都一定一定要練跑

hi

全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

真係要
淨係gym 唔夠

姑厘表示支持
-----
我冇嘢講，唔會解鎖，我要見律師，唔好搞我後面

推推先

薄荷好似都驅到蠓 平時係公園操 一搽就好似冇咬

好撚多謝今次香港正苦，自從第一日見到警犬打人之後，
自問中坑的我，一直都唔去跑步做運動，依家每日落街keep住跑步做掌上壓，操fit自己

以免第時俾人打都可以走得切

各位共勉之⋯香港人加油

有做開運動，屋企會做下workout同落街跑步
但一出到去做啲好劇烈嘅運動 就好快會冇氣
點改善？

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

Day 1 0700

練大隻！全部同我練大隻！（2)

嘗試解答幾點巴絲嘅疑慮

其實咁同健身Post 有咩分別
應該八足咁多爪學防身，女性都好
徤身當其中一項

easy fitness

咁有冇地方呢？

冇，唔見面 白色恐怖下我地建議任何人都保護自己私隱

唔洗每日返工已經係健身

返地盤

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

睇網上deadlift 唔係好知用緊咩肌肉 係咪腹肌
core muscle個概念係點 點練

全身用晒

不如你地團體開多個Channel放健身資訊啦
Channel人人都睇得唔使入group
例如我想知道屋企做深蹲同用啞鈴練三頭肌肉，點樣先唔會受傷。
得呢d濕碎問題都唔好意思入谷問

可無以 簡白啲講 ? 即係 網上set個programme比你指導 非真人嗎？

歡迎ig dm / tg 我地問
我地幾個admin 會全力覆

係，大概內容如下

練大隻！全部同我練大隻！（2)

支持
本身做文職完全無運動，
呢一年join左fitness 每星期做一至兩次負重，
個人開心左，精神左無咁易累，皮膚好左

增肌健身要注重飲食休息，而訓練必須刻苦耐勞，自律性強。網民連登仔根本無本事做到呢啲要求

自認李嘉身形，虎背熊腰
但中學PE堂 手握力測試 輸晒俾 骨瘦如柴既同學
中學D瘦底好撚大力

Posh

唔係講笑
近排我去開嘅尖房多左後生john

arjoee69 tg me!

，

唔係講笑
自從易事健身開始咗
好多巴絲ig pm 我地話康文開始好撚多人

pm完，等mentor approach 我
等緊呢段時間都要自己舉下鐵

咁又唔一定
我地最近同咗500+ 健身新手巴絲傾計
大部份都係零認識，或者係好快就放棄咗
最主要原因都係佢地以為健身門檻好高
或者好多有趣誤解（例如女仔好怕舉下啞鈴就會變勁大隻）
我地分批同佢地講緊後，好多都開始咗的起心肝注意飲食同埋開始訓練
當然我地都預咗有人會好快放棄
不過我地目標從來係幫得幾多得幾多

變罪人

伸利p記

推
完全正確既方向

佔領康文，__ __ __ __ !

原來已經聯絡左咁多巴絲
我幾日前填form，唔通填錯ID?

話說想問一d好似白痴既野

eg. 而家100lbs
咁每日操，食夠+100g蛋白

咁之後會肌肉大左多左(正常情況下)
之後冇食番足蛋白，變番正常飲食
例如食得20g蛋白

咁係咪應該會變番100lbs？

巴？ no offence 100磅好似太瘦
如果protein intake唔夠，係有機會muscle loss
但如果你食得多carbs 同fat, 咁你未必會減磅
純粹係肌肉量少咗

@userdiu9pc

IG問過野 好有心覆 一齊變大隻

多謝你！覆得有啲慢但我地會畀心機！

100係eg only

最近都有巴打玩野
話自己the rock身型，覺得太瘦，想變大隻啲

110 磅

跟我操，包fit

題外話，有無做開gym既人開始留意自己左右手協調既問題

0的師兄話 要做咗啞鈴 後做機 ，如果一開始做機 再做啞鈴就會有 左右唔對稱既問題

ching我啱好相反極少做機，因為我屋企附近康文同埋學校gym既機都有少少虧，所以基本上我係用啞鈴做，但係我自己就係覺得可能用啞鈴太多導致左右手動作不一致例如推胸推膊果d動作

岩岩發現呢個post
留名

又一條傻閪

想操到紀律部隊水平

運動能醫百病
好鍾意做運動 好鍾意推廣運動比身邊嘅朋友 直頭會做運作相關嘅義工
但gym自己就搞唔掂 求指導 好想搞掂左之後推廣埋佢

去康文做gym，要大隻應該點練？由0開始
174cm 125g

g

Sorry lbs先岩

香港線上健身團練平台上線啦！！！

push

係咪同一班搞手

唔係
任何幫到大家嘅方法我地都支持

大家樂個lunch荷葉飯好似好油咁

食牙活

平1x

721見

推721post

今晚操一操, 聽日抖一抖行街補gear, 後日見

唔怪得ig寫走汁

屌你老母

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我早排先提意過

成日都覺得
非操日都食lbs蛋白怪怪地咁

冇咩壞影響
補充蛋白質姐

個腎虧虧爛爛地己經

自己覺得定睇左醫生先
唔好鳩估估
覺得有事就睇醫生
如果你個腎有事，唔係飲唔飲奶粉問題
日常生活唔小心都足以致命

有基本肌力但心肺差
練心肺係咪HIIT比較好？

推薦hiit

依個po有無1001限制？

光復香港

練大隻打死牛屎佬